請選出歷史上你心目中提名今年你同我最喜愛的世界足球先生十大！

C朗！

屌你老母又話十大
淨係講一個想點

Only one Ronaldo R9

地球有史以來最強中鋒

C朗係十大

錯！